新手貓奴求意見

黎緊會接兩隻主子返屋企
本身淨係接一隻
但佢哋知道要分開之後好似好唔開心
所以我朋友就建議我接晒兩隻
但係新手有啲緊張
佢哋而家兩個月左右
暫時決定係會餵半濕半乾
打算餵wellness core幼貓糧
罐罐方面就買咗汪喵 wellness同埋thrive
如果係零食方面大家有冇邊隻推介
同埋想細細個開始幫佢哋沖涼剪指甲洗耳仔
上網睇啲人建議大概六個月開始就可以試
巴絲們有冇經驗試過
同埋佢哋未完全好識用貓砂盆
應該比佢哋自己慢慢摸索定係教佢地好啲

男定女

你示範一次貓砂盤點用佢地就識

放佢哋啲便便落貓沙再比佢哋聞

咁細個唔使食零食啦
你唔畀 佢唔知會有零食呢一回事

左邊仔右邊女

點稱呼

因為我朋友話佢哋而家淨係識用尿墊
咁就一見到佢屙就搬佢去貓砂盆
但係我驚有時未必可以見到佢幾時屙

因為我睇台灣啲blogger就話如果同佢哋練剪指甲最好俾啲零食佢獎下佢
如果唔比零食有冇其他好建議

我自己就係趁佢哋瞓覺剪嘅
就算而家6個幾月大 佢哋見到指甲鉗都唔抗拒
你趁佢係BB 無乜戒心 係瞓得冧啲 你試吓剪先

明白長知識了
即係等佢哋真係唔OK先俾少少零食？

我而家後悔太早畀

巴打大概幾大比左

我估我3/4個月就已經畀
不過係因為要氹食藥

兩個月咁細隻嘅
我個隻個半月個陣嚟 將佢粒屎放咗入盤之後佢就識去貓砂盤屙
而家兩個月都食緊汪喵 我比汪喵營養罐做主
夜晚都會比wellness core乾糧佢當零食
有時都比下thrive 同seeds 嘅副食罐 打算佢大啲啲牙堅固啲先食多啲乾糧

張相係我friend啱啱執佢返嚟嗰陣
其實都唔完全知道佢係幾大 不過都仲未打得針
我都見啲人話最好細細個開始淨係食濕糧
我可能會早晚食濕糧 如果出咗去返工中間就可能擺低啲乾糧俾佢做小食

幾時先到我發動到技能

都好，但最好由細開始畀佢哋習慣
我隻貓細嘅時候點都可以剪指甲
但係大個咗就唔鍾意俾人摸手腳
最好俾佢哋諗到「剪指甲 = 有好處 （零食）」

想比零食可以比凍乾零食
純粹係抽乾水既肉
汪喵有好多款可以揀下
我主子好鐘意
次次見到都貓衝

個半月左右 應該學了用貓沙； 要剪指甲，要帶去打貓針杜蟲藥。

好得意

可愛到

好靚阿
求更多J圖